明明大家都係sell情懷 點解當年套pokemon電影無咁多人追捧？

天水圍強姦幼女地獄獸入黎未

照計pokemon紅過digimon

pkmon如果RED係主角咪有人追棒囉

有道理

唔知點解
pokemon 響起歌都唔會喊
但數碼暴龍會

Pokemon 故事差：重複單一

唱pokemon好似無個紅

因為比卡超老是常出現

亞古獸真係揸正做主角其實得第一代
之後咁多年其實冇乜點出現過
比人一種好耐冇見再成長相見感覺

但比卡超咁多輯都仲係見到佢，我都對到悶

大門大

識講野同唔識講野差好遠
識講野個情感會投入好多

因為小智好似失憶咁，次次當平行時空睇，冇代入感

岩

數碼暴龍比較有深度，會寫離離合合、取捨、抉擇，成長既無奈，感覺貼地好多
尤其好多fans同太一佢地一齊成長
太一佢地領悟緊失去既同時其實睇番自己好多野都係成長既過程中失去緊

但pokemon好似無依種情懷出到黎

小智同小精靈嘅離離合合 成日送去畀大木博士
取捨抉擇帶邊隻去畀人剋屬

同埋數碼暴龍每一個角色都好立體，有唔同性格，正如啲紋章反映每一個人都有特點咁
其他配角做二打六之餘都令到人深刻感覺
唔係路人甲乙丙

主角光環無視克屬記得好早期已經講比卡超打爆條巨岩蛇

墮天地獄獸

等老母有多啲機會見大木博士姐

因為大和好型
唔可以比人拆散佢同太一

ok

因為小智咁多年都唔識長大 無咁大共嗚
數碼暴龍講翻主角八人眾長大後面對人生唔同事
自己睇到都灰灰地 根本就19樣...

因為pokemon唔識講野囉